條女話鍾意大J

本身都幾有好感覺得佢幾正
岩岩同佢傾開打機，我問佢有無睇達哥玩watchdog，點知佢話……
無啊我睇開大J
跟住我捻住佢講笑，同佢講笑講咁講妳鍾唔鍾意笑波子啊？
我一講波子，佢就彈左句……
yo你個yo街佢好cute啊
究竟我應該點好

正皮=正就得鍾意大j屌波子都係小事
負皮=on9女人唔要都罷

條女可能睇開BBC

飛得啦

老實講如果我女朋友鍾意大J
我真係寧願淨係鍾意大J

利申唔是女朋友純粹有好感